LG 野不了不了

$7000 幾蚊買個mon ，但壞左兩個月都冇零件幫你維修！ 兩個月夠我飛去韓國自己攞件零件返來十幾二十次啦屌你老母！

LG出名垃圾

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

古語有云：「垃圾LG」

垃圾LG

罷買LG所有產品

LG V20用家報到
3年仲未壞

LG真係不得了

假1ms

紅角

燒印

屌 我個lg 4K HDR mon 4角都係咁

我之前都係用lg 4K HDR mon都中左伏
好彩有貨可以幫我換panel
之後就轉用asus mon了

用緊v35 拎黎聽歌幾正

但就咁睇 LG啲色靚啲

玩左咁多年IPS 色水點都有咁上下
但未有"真"HDR MON
友達IPS都好靚 但好少DEMO機睇

我個lg moon用咗9年都未壞

G pro2後LG已死
死係燒底版

LG 嘢係正 不過冇件耐用

lg v30 同 ultra wide都未壞.....

我部27ud69
又係四角變色
整左3次
就嚟過保

其實四角變色係咩嚟？

平嘢冇好嘢
課金喇

就快執笠架啦

原來電腦mon都咁

Transam

27uk600 一樣
不過冇整過 壞咗換返
2k hdr算

推4k 太貴